有無人返緊一份自己鍾意嘅工？

分享下
因為我好唔鍾意自己份工，
每日一起身就諗＂屌又要返工＂,
所以想聽下返一份自己鍾意嘅工係咩感受

BTW請用不推文回覆

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

近排點呀？

山田巴最近點
好耐無見你出故

冇

我幾鐘意我份工，係我興趣又幫到人，但窮。我呢行個career 要差唔到三十歲中先有機會上位。而我一直愁緊無錢結婚。不過每次尐舊同學聚會佢地都會羨慕我。佢地覺得我做ge 野有意義而佢地係用時間換錢。

無 , 覺得人生終極意義就係食玩瞓.

報咗working holiday批埋但最後都係決定唔去，
因為我覺得自己過多幾年一定後悔，
到時搵唔返而家份糧仲難生活

有譯故呀
但呢排我諗大家都無心機睇，
所以無放出嚟

好好奇你做邊行

fg未搵到工

Human trial research in medical school

head hunter搵極我，我都話唔轉

好中意呢間公司同份工

點解你唔轉工？

做一份自己鍾意嘅工好難得，
特別係香港

又或者喺工餘嘅時候做自己鍾意做嘅嘢？

山田巴好耐冇見

唔捨得份糧同前景

最近全副心思都放落做gym度
每日最開心嘅時間就係放工做gym

好耐無見山田巴 (之前有睇你翻譯故事 但無乜留言

無話鍾唔鍾意依家份工
普通文職HEA下又一日

墳巴別來無恙嗎？

如果我屋企有錢我都應該係每日食玩瞓

原來咁多人記得我啲故
hea下又一日，準時收工咪幾好

聽講做尖會上癮，係咪真架？

真，尤其見到自己愈做愈大隻

會悶

中庸之道

梗係有

所以決定左下份工係要自己鍾意先做，你鍾意先會有動力去研究個industry，咁先會向上流的機會

利申：搵緊ft ，番pt中

［打工仔請入] 好好運用餐廳排隊app

山田巴你好 睇開你啲故

唔會嘅睇下劇睇下書又一日

祝你搵到份鍾意做嘅工
用GULU狂拎飛

原來真係仲有人記得我啲故

之前都係過呢種生活

爽係爽嘅，但係耐咗真係悶

唔會, 會去環遊世界 .

點會唔記得

故就其次
一直擔心你本人個情況就真

人生有時係要取捨

山田巴

我好鍾意返工呀

近排都係咁上下啦

鐘意既工無錢賺
憎到爆既工（而家做緊），就好好pay
問題係做得好差

我都算係既，做起上黎都算有幹勁，只係我個人比較毒，唔想返去主要都係唔想對人

地球上8成人都係咁架啦

Full time 出故

好唔中意自己份工，
但無奈無錢，份工又幾好pay
所以都係要用生命值硬接
返工對我嚟講係一個脫貧既故事
好想去國外生活

無論你當初幾鐘意幾雄心壯志都好
好快就會比個社會遊戲同行內既黑暗野磨滅晒份幹勁，
最後就會變成個打工只睇人工既打工仔

本身去邊度？

每日會都會有種想返工同埋做好份工嘅心情，而且返緊份工個陣會感覺到開心同滿足

我未讀完U，不過搵左份FT黎做。人工雖然得13k，但做得開心。因為至少我知道自己有得著，唔似讀書咁，讀黎唔知有咩用。

其實講得岩的，係香港工作佔左人生好大時間，做一份自己中意的差好遠，做人體驗都好唔同。 。 但我連自己中意返D咩工都唔知， 好失敗，如果樓主果度準時收工其實都有度好，收工可以做返自己，我現階段都想做到呢D工寧願搵少d錢

可以分享一下做咩嘛

番到一份唔討厭既工

所以我好撚怕搵工
好難有自己想做既工
驚入左去會後悔

利申: fg一份cv都未send過得個睇字

ngo，詳細做咩就唔講了，好易自爆

我無事呀唔洗擔心
雖然久唔久有啲情緒低落

做邊行呀？分享下

＜睇落好開心咁喎

x2
好討厭而家份工但好好pay

唯有自己摺埋做嘢

日本

搵到份俾到意義自己嘅工真心好難得
加油

講得啱
每日都係起身>返工>放工>食飯>訓
根本人生大部份時間都用咗嚟返工
返份唔鍾意/無意義嘅工其實好浪費青春
奈何又唔捨得份糧唔敢辭職
暫時都唔洗點OT嘅 都算有時間做下鍾意做嘅嘢
但之前忙起上嚟9點10點走

same here
巴打想去邊

其實麻麻地 都有野煩㗎

有，屌大聲啲同細聲啲嘅分別

有煩惱可以同大家分享下